# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  userpoints_best_answer.module: n/a
#  userpoints_best_answer.info,v 1.0 2009/03/08 19:52:18 jianheng
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-10 22:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-03-10 23:09+0800\n"
"Last-Translator: Jianheng Qiu <kinhunt@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: userpoints_best_answer.module:8
msgid "User Point Best Answer Settings"
msgstr "User Points 最佳答案模块设置"

#: userpoints_best_answer.module:12
msgid "Administer best answer settings."
msgstr "管理最佳答案设置"

#: userpoints_best_answer.module:15;118
msgid "Best Answer"
msgstr "最佳答案"

#: userpoints_best_answer.module:35
msgid "Question Node Type"
msgstr "问题内容类型"

#: userpoints_best_answer.module:39
msgid "Enter the machine name of the question node type created with CCK."
msgstr "输入问题内容类型的 CCK Machine Name"

#: userpoints_best_answer.module:42
msgid "Award Field Name"
msgstr "奖励分数的 Field Name"

#: userpoints_best_answer.module:46
msgid "Enter the machine name of the userpoints within the Question Node Type."
msgstr "输入问题内容类型的 Machine Name"

#: userpoints_best_answer.module:49
msgid "Answer Node Nid Field Name"
msgstr "最佳答案Nid Field Name"

#: userpoints_best_answer.module:53
msgid "Enter the machine name of the field which holds the nid of the answer."
msgstr "输入 field name"

#: userpoints_best_answer.module:56
msgid "Taxonomy ID of the userpoint category."
msgstr "此模块使用的分类ID"

#: userpoints_best_answer.module:60
msgid "Enter the tid of the category that you want this module to use."
msgstr "请输入userpoint的分类(tid)"

#: userpoints_best_answer.module:62
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: userpoints_best_answer.module:85
msgid "Incorrect node type."
msgstr "内容类型错误"

#: userpoints_best_answer.module:100
msgid "Settings have been saved"
msgstr "设置已保存"

#: userpoints_best_answer.module:145
msgid "You do not have enough user points."
msgstr "你的剩余分数不足"

#: userpoints_best_answer.module:205
msgid "award"
msgstr "奖励"

#: userpoints_best_answer.module:225
msgid "Question Closed."
msgstr "问题已结束"

#: userpoints_best_answer.module:234
msgid "Questioner cannot award himself!"
msgstr "提问人不能奖励自己"

#: userpoints_best_answer.module:239
msgid "Award"
msgstr "奖励分数"

#: userpoints_best_answer.module:240
msgid "Is this the best answer to your question?"
msgstr "这是你觉得的最佳答案吗？"

#: userpoints_best_answer.module:244
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: userpoints_best_answer.module:248
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: userpoints_best_answer.module:252
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: userpoints_best_answer.module:256
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: userpoints_best_answer.module:266
msgid "Please confirm your submission."
msgstr "请确认"

#: userpoints_best_answer.module:0
msgid "userpoints_best_answer"
msgstr "userpoints_best_answer"

#: userpoints_best_answer.info:0
msgid "User Points Best Answer"
msgstr "User Points 最佳答案"

#: userpoints_best_answer.info:0
msgid "Users can ask questsions and assign userpoints to the best answer."
msgstr "用户可以提问并设置分数奖励"

#: userpoints_best_answer.info:0
msgid "Userpoints"
msgstr "Userpoints"

